#Теоретический вопрос

##1. Опишите своими словами разницу между функциями `setTimeout()` и `setInterval()`.
###setTimeout - вызывает функцию один раз, setInterval - регулярно

##2. Что произойдет, если в функцию `setTimeout()` передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
###Вызовет функцию на столько быстро, на сколько это будет возможно, но после выполнения текущего кода.

##3. Почему важно не забывать вызывать функцию `clearInterval()`, когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
###Потому что функция остается в памяти и будет выполняться до момента очистки


